返工睇錢定工作環境

大家返工睇錢多定工作環境

錢 高個行平均人工兩倍
但冇同事
上司西 態度差 日日無論咩都屌鳩你
同事又難相處
下屬垃圾做唔到野

工作環境
上司同事下屬都好融合 ，每日返工都好似同朋友玩咁
但人工低過平均人工
甚至同老麥一樣價錢

利申：由下邊轉左上邊
頂唔順西上司想裸辭

工作環境開心係正
但無耐會頂唔順唔多人工唔撈
但工作環境好撚差真係忍唔到咪走
無謂迫自己

眼見身邊好多朋友公司都係咁
人工去到咁上下
個工作環境就好惡劣
個個串過碼頭工人

每個人都有個價 好睇你個option提供到幾多姐

工作環境咪即係個廁所靚唔靚爆石爆得舒唔舒服

有親戚都係高人工
前幾年又係話壓力大頂唔到
都係人事好差個啲
上年辭左
有人話佢咁鬼高人工都辭好on9
都有覺得做唔落去走係應該
睇你點睇
（我自己都試過人事差辭左職
轉左新環境開心左好撚多

有錢冇命享嘅話，不了

好睇自己背景 唔計屋企有無錢要唔要比家用

當我男仔有拍拖又想plan結婚 一定會首選人工高 換轉環境好但好似你講到老麥咁既人工只會令我覺得無前景無安全感

上份工
無論同事上司定其他部門都閪到仆街
人工係高但日日返去受氣真係搵埋唔夠睇精神科

而家人工雖然少但過得輕鬆
同事都nice
我親戚同fd都話我成個人唔同晒開朗左多左笑容

錢呢啲野隨緣啦
反正自己都冇打算拍拖結婚搬出黎住
香港打工冇4萬個月都唔洗諗買樓

有時都唔明班友諗乜
你話你係經理級/專業人士收咁既人工就話要受氣姐
屌你老母有啲濕鳩垃圾工係高人工
但一個老散學人擺款真係on99
同銀行醫療既人工比真係笑大人個口

頂一頂搵到咁上下錢就轉hea工

年齡階層決定一切
後生搵錢中年等退休

每一行都種係有一班友自己圍喂威
老屎忽問下野好似叫佢去死咁
個個驚死人搶佢飯碗

有咩hea工

一定係工作環境
人工高個份好快會頂唔順之後又要再搵
我就係例子

捱到咪做一年高人工再走

搵到差唔多人工, 就開始要為自己健康同穩定著想

曾經試過一份好高人工
但日日十二點 平均一個月通宵兩次
返左幾個月頂唔順 覺得會死
但工作環境 同事都可以